突發 190906 旺角現場

旺角要人呀 要人呀
香港警察 強姦謀殺！！！
黑警還眼
交出831太子站CCTV 還原真相

1/20

屯門區校友街坊們過黎幫手啊

2/20

3/20

建議申請星期一至五遊行，九龍灣同中環，等黨鐵助攻

推

星期五食飽好做正經事啦大家
好多豬籠車同防暴

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

4/20

5/20

6/20

要人呀

7/20

8/20

要人做咩先 只守唔攻？

手足 遮一遮人樣好似好啲

sor太急

宜緊行緊出彌敦道

【正視聽】屌撚曬你地班連登仔 五毛支那仔混入連登撚9你地 仲有一千正皮

p牌仔冇人理求幫推

地鐵荃灣線唔停旺角

屌 靈堂都搞？
班狗等天收

搵人出嚟收班狗

9/20

幫推！！

d 狗好撚仆街係到拆太子站d 花

唔撚驚有報應？

屯門牛推

黑社會！！

包圍網set左喇 手足要退喇

10/20

11/20

12/20

13/20

退啦

土瓜灣popo已上gears
消防車已上鐵絲網
似乎預知會有火魔術師？

旺角火魔術師已出動

14/20

見倒d黑警係太子站門外係咁胡亂折d白菊花又掉落地，都唔知係乜鳩行為，d花係比死咗嘅手足，你哋隻手咁dirty, 沾滿鮮血，唔好掂，今晚嚟搵你哋

死黑警

有無咁勁
我半個鐘前見到wor

剩係識封黨鐵

15/20

16/20

走啦、走啦、走啦 走啦、走啦、走啦
走啦、走啦、走啦 走啦、走啦、走啦
走啦、走啦、走啦 走啦、走啦、走啦

已經開始收網啦
小心廢佬扮街坊

散緊了 多謝手足

17/20

不被捕呀

要人比壓力啲死黑警

班花生友係咪想比狗告蹤火

有火魔法器由彈？

暫時未見

跟住我一齊嗌
香港警察 強姦謀殺
Hong Kong Police,
Rape and Murder

十字路 4個方向都有警 無得走

拉哂你班暴徒

有隊popo入左大角嘴 盡量小心

屯官校友9.9見

港鐵唔停旺角站

【2212】港鐵宣佈，太子站及旺角站暫時關閉，荃灣綫及觀塘綫列車將不停太子站及旺角站。

巧美

脫身啦巴打們

出完火好散喇

入廁所換衫好過la

mk咁多市民
入一入西洋菜街行返出黎鬼知你示威過咩

去食個雞煲先

其實好恐怖，平時佢地都會屌鳩班記者 同 示威者
今日暫時....意外地【克制】
到底係咪真係發生咗D事情。。。？要求公開831 CCTV

吃個放題

走啦

call 埋g 先走都未遲

好明顯去到居民少D既地方就放TG

入哂屋

大家叫口號巧齊辛

旺角站係咪已經灌水

人地忍就更加要屌柒佢地

走啊

咩叫灌水

守到交代831

放催淚彈

閘機

#公眾安全情報
旺角街市外施放催淚彈

消防慢慢滅火

人丁單薄 頂住呀各手足

有時間走就走啦 不被捕！

十個火頭又得

[black]不受傷不被捕[/black]

自己跣低曬

閘機
電梯呢

不被捕！

我要太子站CCTV
我要真相

應該可以打埋連住閘機條油壓泵

升左火就要走！

紅衫個南亞仔想點

又護送啲廢老走

走味

黨鐵旺角站皮已收

點解禁多人叫唔好叫口號?
唔明

巧多巴絲喺油麻地穿返嚟旺角

831

水是不夠的,要飲寶礦力/葡萄適

上次旺角又話POPO好熟地形好不利乜物, 而家又旺角

sorry借位一推
慈雲山嘅各位同校友記得返嚟手拖手呀

好似奧運個位截巴士

太子旺角都唔停

依家出旺角會唔會太遲？ 邊到登陸好？

櫻桃街銘基書院對面有防暴警察

需要大量街坊

近油麻地仲安全

同問
有無其他區有活動？
好似見唔到有post

走哂去油麻地？

小心啲喎 旺角玩到熟曬

邊到登陸？ 我都要知坐咩車好

開始諗下邊條路走

召喚大角咀街坊！！！
食糖水

出緊旺角

太子基榮小學有袋衫

油麻地或奧運

班狗好撚驚 要放煙先夠膽上車走

地鐵安唔安全可坐？

黐撚線射中記者？

剩係見到黑社會同義士

點會唔安全
剩係封左太子旺角
奧海城行出旺角好快

應該係冇帶面罩吸撚左

咁少防暴係咩玩法
舉完黑旗又射TG，但防暴自己退
諗唔明佢地做緊乜

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

黑警死全家

呢班應該係解放狗
條checkline根本唔成型
盾陣唔立好就放TG

點知班狗會唔會又封站又無差別打

示弱通常令對手大意反擊

仲祈求一網打盡

又係個班MK

奥運站全室內

巴士喺油麻地往旺角方向彌敦道停咗
有冇人可以報料而家咩情況？

2245 #旺角 #亞皆老街
警方舉槍指向市民並連開四槍。有記者受傷倒地。
#now

2252 太子旺角警署約六名便衣警出動往通菜街界限街方向

狗賊又放軟手腳
睇黎又準備好演員再接再厲

我都係，塞住左。
但最緊要大家安全，我塞通頂都無所謂架

頭先前排全部係記者
無預警就放幾粒蛋
屌佢老母

又有藍絲持刀想斬人。

點知佢和老婆比人圍

鑊鑊都係藍絲廢老廢中暴力架啦

屌 又開4槍 o個到咁多街坊 行人 遊客

痴9線

咁樣水冷法係咪報銷得?

衣家係旺角咩位置

手足們係時候撤啦，有狗係尖沙咀向旺角封路推進緊，唔好戀戰

都係果兜友啦

窩打老道不宜久留，果欄有大量黑社會，街尾有油麻地新警署

一齊走
一齊走
唔好留
唔好留
9月8再見
9月8再見

新之城果邊好似打女人
嘈緊

油麻地即將關閉
from apple daily live

be water

怕過熱，幫手降溫？

要走啦
今日夠啦

2樓單位有血衣

同埋要畫面影響美國投票

呢皮真係好奇怪
正常831前出左手啦
而家後退，TG，再後退？
為左做咩形象？背後做緊咩？

屈斷手個單應該好大獲

收哂火

推 再唔散就走唔甩啦

借啲咦緊急法又應該唔會

除咗影響美國國會我諗唔到，依兩日文宣要做得好啲

有咩事上旺角Ione 避呀大家
不被埔！